ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
ไมโครซอฟท์
รีไซเคิล
รีไซเคิล
รีไซเคิล
ชื่อ
Gamertag
ใช้
งาน
ระบบ
XboxLive
เกือบ
1
ล้าน
ชื่อ
ระบบ
XboxLive
เกม
เมอร์
สามารถ
ชื่อ
username
เรียก
gamertag
ชอบใจ
ปัญหา
XboxLive
นาน
สิบ
ปี
ชื่อ
ดี
จับจอง
เกือบ
หมด
อย่างไรก็ตาม
ชื่อ
gamertag
จำนวน
ใช้
งาน
ส่วนใหญ่
ชื่อ
สมัย
Xbox
รุ่น
ชื่อเสีย
เปล่าประโยชน์
บริษัท
เตรียม
ชื่อ
gamertag
เกือบ
1
ล้าน
ชื่อ
ผู้
เล่น
ใช้
งาน
ผู้
สิทธิ
จอง
ชื่อ
เหล่านี้
สมาชิก
XboxLiveGold
น้อย
1
ปี
ชื่อ
พุธ
18
พฤษภาคม
เวลา
สหรัฐ
นาน
24
ชั่วโมง
เท่านั้น
ที่มา
MajorNelsonviaArsTechnica
Topics

XboxLIVEXboxOneMicrosoftGamesSocialNetwork

